我真係唔信tsm都可以俾連燈仔燈得死

tsm係台灣既護國神器，肩負台灣國運，一間公司撐起半個台灣，邊有可能俾連燈仔咁易燈死

買tsm冇窮人

係咪想試下連登仔燈起一個過國家

爆倉TSM,愈跌愈買

航空已經燈死啦

油

郵輪

咪燈爆5

一於試下燈反正燈下冇成本

tsm

成日都驚台灣畀連登仔燈死

80蚊入 等120

8月一定得

呢度係 TSM落錯車、冇上車叫春區

屌 doublelift都走埋啦

識買當然買tsmla 啦

屌死開啦

all in

見升就買咩連登仔咁多錢輸既你地

屌

毒瘤走左大利好
Bjergsen重新帶4隻眼上路

仲打緊adc wor

56蚊入左

睇定樓差唔多

可惜外資先係大股東

今晚90

你班友靜啲啦屌
一隻好股唔想俾你哋咁樣燈死

留名睇比連燈仔燈到回歸併入A股

唔好燈佢呀

你諗錯左,全靠有外資先接到咁多單, 如果唔係一早變左中芯二世
唔會有機會做護國神器

酒呀

燈

巴打點check doublelift 走埋？咩網頁or程式？

55蚊入68蚊放左

用adhd

死左喇。。。

連登仔日日吹支爆

識買一定買TSM

買左300股TSM, 等發達

收手啦...靜靜地得唔得姐

唔通真係俾連登仔燈爆左？

Tesla Nvda AMD 仲有一堆疫苗股排緊隊

中國天下無敵 宇宙第一 上帝創造者

連登仔真係好勁, TSM都俾你燈死

果然燈死左